我女朋友好香

佢自細飲食習慣健康
早睡早起
多做運動
唔煙唔酒
用嘅所有嘢盡可能ORGANIC
飲完杯茶都會漱口
保健養生嘢差不多做足

佢就算同我行完一日山，出完汗，成個身都仍然好香
我真係好鍾意攬佢

我其實係好奇想問下呢樣嘢到底係真係因為佢生活習慣好，定係真係天生？

有無人身邊嘅女仔又係生活習慣好好但有臭味？

佢係咪噴咗香水咋

你岩岩洗完手？

佢出街只有一支LOTION跟身
同埋一齊耐咗，佢已經慣咗素顏對我，應該無掛

係異性有種香味吸引到你姐
好多人拍拖都會聞到另一半有陣香味

係咪皮膚好好

女人都鐘意聞男人